港版P圖西格拼多多（美心M小姐）

M小姐啲IG相同真人係的確差得遠。除左真人個妝都係唔錯之外，面形同身形完全唔係嗰回事，屬於矮肥 （好奇者可以睇下之前JSASU Ball片）
小弟自從佢痴住Nettie Fung上位嗰幾年就識佢，以前Askfm已經以為自己好出名但係其實從來完全無人覺得佢靚，又唔知自己成日比人笑 都見過佢幾次，依家身邊唔少frd都同呢班港女係Frd。我同佢唔熟但係以我所知好多人（包括我某啲仆街frd）間唔中私下會笑佢柒&笑/讚佢P圖勁 啲假相塊臉起碼執瘦一半，對腳拉長好撚多，真人好撚短 由於大部分IG上既衫褲鞋都係街tt既（有整合圖），唔少人話佢Copy and paste佢個Frd ttxchong，又話佢係肥版Tt。唔知孰真孰假啦，聽聞佢成日借朋友啲名牌袋Po相，又有聽過係用高仿（包括最近被爆高仿Vintage Fendi），真假自己考究啦，小弟唔識睇亦不予置評。

我淨係知M小姐舊年3月英國翻香港避疫，趕住喺隔離令之前翻到，跟住唔肯隔離仲周圍去。有深黃Frd無再同佢聯絡，因為話佢港豬，抗爭高峰期仲四圍吃喝玩樂打卡食藍店。

因為自己Frd K小姐無好似佢咁周圍借衫借袋影假相，M小姐就背後睇唔起人覺得K無自己咁有錢，狗眼看人低

最近被舊同學爆中學欺凌同學事件，英國圈子既人又爆料個個私底下笑柒佢同睇唔起佢
依家因為啲人攞住M小姐啲假相笑佢，佢驚到Del左差唔多3倍Followers但係爆料人包括英國圈子嗰啲同佢自己啲［Frd］其實仲喺入面
純粹題外話八卦下咁啦

附上一張女神M小姐Filter相。出處：佢朋友IG Story

又要拍Ball片又要睇唔起人地男主角，最後無人肯同佢拍先妥協 拍片當然仲要發老脾搞到啲莊員不知幾難做

如 你 受 野 豬 滋 擾 ， 或 發 現 受 傷 、 被 困 或 誤 闖 市 區 的 野 豬 ， 可 致 電 1823 通 知 漁 護 署 跟 進 。

港女拼多多借衫借鞋借名牌袋:

藍色長袖衫主人係佢好姊妹t小姐 下圖戴口罩係t小姐

藍色背心加chanel背囊嘅主人都係t

究竟用咗t嘅chanel背囊影咗幾多相?

另外

vltn衛衣都係借t，係t london屋企影相用

chanel boy都係借t攞去澳洲旅行用 人哋係askfm問個袋就當這個袋係自己話唔worth the price

呢個lv袋上年紅極一時，周圍都好難買到，咁都比美心擁有到但係係ig出現次數極少。極度懷疑呢個袋都係借其他朋友

厲害厲害，着埋人哋成套衫包括鞋
loafer都可以著人哋嘅，唔介意交換腳汗真係夠好姊妹

to be continued....

富貴女神Katrina_inl年初一係instagram乞錢被踢爆係狗女🤭由於生活太過富貴與狗父收入唔成正比，惹來熱烈討論。該po係熱門三日之後開po嘅連登用戶自爆，account連po消失係連登，其後另一名連登用戶再度開po但今日亦都消失埋😨🤯

Katrina_inl個老豆葉智文係反送中運動期間立咗大功～～於二零二零年二月二十七日獲晉升為總警司

身為IG女神嘅Katrina Ip睇佢IG就知道佢生活非常富貴，出入高級餐廳同埋由頭到腳都係名牌，包括Cartier 10鑽Love Bracelet, Hermes Mini Kelly 以及Hermes Constance😍😍 大家交稅係出糧比班狗，出錢比佢地買新玩具之如就係供養狗女買名牌

唔好誤會我絕對唔係憎人富貴厭人貧 而係想話你知你老豆手上沾有無數手足嘅血 搵返嚟嘅都係污糟錢

一人一report 報比MI5話佢老竇係高級警務人員但係收入同支出唔成正比，所以佢有機會係間諜同對英國國土安全造成危險，驅逐佢出境搞到佢書都冇得讀

比MI5嘅篤灰report
I noticed on social media that a Hong Kong Chief Superintendent’s daughter - Katrina Ip is currently studying in London. I believe she may cause serious threat to the national security of the UK.

Her father was only promoted to Chief Superintendent in February 2020, which is highly likely a result of his involvement during the Anti Extradition Bill Movement in 2019. She portrays an incredibly luxurious lifestyle on her social media, one that is disproportionate to the lifestyle a family on a Chief Superintendent’s salary can afford. Which raises concern as to whether her family is receiving additional financial support from the Chinese Government. If so, she may be conducting espionage and propaganda activities detrimental to the national security of the UK during her time studying in the UK.

Below are the social media links which I found:
［揀幾張富貴逼人照之後貼link］

狗女兩姊妹～家姐Christyyyyipp 妹妹Katrina Ip🐶🐶 不過家姐就叻女啦 咁細個已經落過仔 經手人仲要係黑人～ （聽講兩姐妹都好淫蕩）

狗乸Tina Yeung （據聞10年前做銅鑼灣IT)

細佬 Jason Ip

天蔓baby你騎劫美心個post呢度會唔會又被消失㗎 好大勢力禾巧京京

上一個Po唔係你開架咩？

上一個po都係睇痴線西先知唔見咗

wltf
你條仔好撚廢，你真身個po開咗咁耐都仲喺度
你搵過第二條水魚啦天蔓baby

啱啱醒起，去日本旅行著人地件緊身黑色單肩Top

待續，仲未完

美心女神同人哋去旅行就着晒人哋啲衫，唔使拎行李真係好

真係唔知點解咁仲覺得自己係IG女神 算唔算稍微低調啲既PKJ

好學唔學去學pkj
建議巴打去睇吓pkj d post

你係咪唔記得我del過一次

睇下自封女神既美心可以忍到幾耐唔Po假相

just once sosad 你睇吓人地幾勁先
paul b你係廢柴就認咗佢啦

究竟幸運兒會唔會跌穿500個

你幸運嗎

圓菇碌

上面拼多多嗰啲相已經大執

又 del 咗 post

題外話 我諗緊應該買Chanel backpack定Gabrielle bag

佢ig相真係呃到下人 唔知會以為佢大波但係四肢好瘦

佢係真係好有經驗既P圖高手黎，P到塊臉扁曬拉撚長曬對腳，老實講不嬲連好多唔識佢既人都知佢P圖高手，可能真身落差太撚大比人傳開左 我記得我當年第一次見佢都嚇撚死差啲唔認得
不過某啲相都係現真身日本嗰張肚腩大過胸，某啲跪喺度既都拉唔長對腳
唔知佢係咪拎住自己啲假相黎自J得多就自封IG女神，又唔知個個都笑佢豬，以為Po多兩張假相就洗到底

買乜嘢吖買，借人地嗰啲咪得囉聰明

建議你同tt做朋友 咁就可以係咁用佢啲袋
影完又可以借埋俾你Baby影 真環保

push

仲有冇人想睇拼多多實錄
請正皮想統計下人數

我
仲有Goyard，灰色Celine，Supreme T 同 黑色單肩Top

等多陣 近排比較忙

狗女

睇唔明 想問下咩叫拼多多

60隻支那雞夾錢租一部法拉利為左影相「上海名媛」

拼多多係形容班女share或租名牌用嚟影相扮係自己，扮名媛或貴婦去達到自己目的

本post主角就係港女借朋友嘅名牌袋，扮係自己嘅去影相放上ig充大頭

thanks
原來2021仲有香港人咁樣充大頭鬼
好似以前啲人去車房借靚車溝女咁

重點係本post主角屋企都叫有啲錢住陽x山莊，不過都唔夠！要借朋友啲袋死充
除咗貪慕虛榮我都諗唔到啲咩形容詞了

借名牌都算，西格到睇唔起自己個朋友k小姐，因為人哋冇好似佢咁借名牌就笑人冇料扮四條
ig又懶晒好朋友咁但背後笑鳩人

拍ball片又嫌棄男主，明明冇人想同佢拍，最後冇人肯頂男主個位真係難為左女神了 拍途中又呢樣果樣搞鳩一班莊員

P牌正皮唔到都想睇

隻P圖閪Po左相

sor9呀 食屎大巴打
我近排有d忙
拼多多實錄2.0希望今晚出到
你po下其他野先
大家唔好走住呀

推

唔急喎我地慢慢等 好野值得期待 PS著得咁頹係咪因為無問人借衫
PS2 呢個Story應該有P過，佢地圈子啲男仔都出曬名鍾意P圖依家呢個時勢美心啲相唔P圖唔出得街

ian同志幫埋女神又影又p都算唔話得

WHO

呢d狗女邊可以比佢走

大家中場休息完，一陣出2.0

西格港女maxinemaa拼多多實錄2.0

- 黑色one shoulder top疑似係去旅行着人哋嗰件衫
- dior saddle出現次數渺渺可數 又係攞左邊嗰個袋影

- 白色goyard tote係好g妹個家姐 支那雞拼多多都叫有俾錢租啊 女神cheap到要攞埋朋友家姐個袋影相

- 灰色bm coat主人究竟係邊個

ps 中間似賓賓嘅狗女暫時下落不明

- realisation par裙咁啱高級狗女katrina都有一件(上邊aqua有圖) 唔知係咪同一件衫

ps 中間似賓賓嘅狗女暫時下落不明

第一張件衫擺明係tt既，佢著到啲肉Jit曬出黎而且tt著過影左好幾次相，不過宜家Del左
Dior saddle懷疑係Katrina既
同場加映佢啲淘寶Fashion show，女神美心好鍾意買淘寶
BTW第一張塊面P到 不過個身仲係勁撚漲

又係著到漲爆

可能係淘宝高级订制cartier手镯
掛唔知得唔啱size，見到都覺得好緊

好索

可能係借katrina嗰件去boat p，大家身型差咁遠都肯借，唔怕女神爭爆件衫
katrina tt真係好好好好大方

睇唔明呢個Post
人地借衫關你咩事呢？
D衫係咪你既呢？
係咪借左唔還？
唔想借唔當面同人講？

夾人哋個袋係胳肋底

呢度係討論區 係咪笑下都唔得先

個頭圓到可以當波踢

本人大駕光臨？

或者係nelson叔叔，ian同志呢
女神abc 邊會睇呢啲本地討論區

咁又唔好講到人地乜都唔知 因為連登仔搞到自己非常珍惜既Followers無曬，又發現完全無人覺得自己正，已經Mon po mon到好Sad架啦 本身以為無人睇得出自己P圖同拼多多架嘛

當依度fb定ig 乜撚都放上黎

本身係狗女po到，不過幾個po都離奇地被消失

女神咁啱入到大學 有email開account了

當事人出現了

西格同欺凌人啲詳情喺舊Po Sosad

老老豆豆我覺得港豬食藍店+英國翻黎唔肯隔離已經抵屌 2019年跟風Po左張遊行既相上Story咪又係為左自己個IG，之後一粒聲都無出過照舊吃喝玩樂影假相吃藍店 港豬程度同個樣成正比

整合埋k小姐事件，讀st clares因為自己搭的士返學而恰平民同學，英國返嚟唔肯隔離仲周圍去，港豬影遊行打卡之後pin啦
費事有唔識嘅人入到黎以為係私怨

自己喺英國圈子家境咁一般都狗眼看人低 依家調翻轉，出黎玩都成日比英國圈子啲人笑，又比第二位M小姐排斥，風水輪流轉啦 好柒

係ig塑造自己心中理想人設又點，全部野都係假㗎
借下d衫鞋袋影完相咪要比返人，根本唔會改變到現況 貪少一陣虛榮啦

咁撚樣衰就咪開post啦
完全封鎖

點解咁撚肥咁多肉都可以冇波

肚腩大過波 唔該搵人掟翻啲Fail假相出黎
咁撚多人覺得佢豬都可以自封IG女神，用少陣IG好似會死咁 係咪真係唔知自己柒

真係第一次見人塊面咁大咁闊 頭骨都唔細

又有嘢話佢係支那間諜

條女邊個黎

自封IG女神，由Askfm年代以為自己多人J，詳情請追Po

pish

而家其實真係呀豬呀狗都"女神"
屌拿星
個個都豬閪咁既樣都做到KOL電子雞
D人又係盲撚左既

有無ig？食下花生

女神比人爆料爆到驚，由差唔多2500Followers Del到依家得翻700幾，呢幾日慢慢放翻啲Followers入去 唔知係咪比人笑到麻木左同埋用少陣IG真係會死咁，攬住自己啲假相當寶咁 你可以試下Request下 ，佢咁撚Attention seeking分分鐘忍唔住Accept 人生淨係得翻個港女假相Account真可悲

依家London UAL 舊年喺UAL廢College讀左一年Foundation

終於有人講
利申:同中學

絲打你錯過左舊Po 之前有幾個Po講佢既依家無左，嗰陣有唔少中同出左黎爆料 唔知點解佢覺得自己Po多兩張P圖假相就洗到底 笑死 不嬲好多人私底下講佢佢唔知咋 BTW more

豬閪狗女

中學佢已經好閪 人前人後2個樣 係人面前扮好朋友點知背後又係private屌9人

小弟自從Askfm已經識佢（依家無乜聯絡），以我印象佢嗰時算係痴Nettie fung上位，其實我身邊從來無人覺得佢靚，亦都無聽過人話佢靚（除左嗰陣Askfm某啲妹妹仔） 佢係真係由細到大莫名其妙自我感覺良好，仲狗眼看人低

啱呀仲要杯人

點解肥婆都係特別姿整？

依家自己比人睇唔起比人排 係咪抵死先

好心涼 真係抵撚佢死

有 有冇咁驚呀八婆

唔理咩八婆野
但係狗女就要推

我同佢都係中同其實依家唔淨係得00笑鳩佢
想知佢究竟得罪過幾多人
利申：仲未比人del

有冇幸運兒可以post佢啲新相

拉

我諗除左佢個”5朵金花” 所有人都比佢得罪過

好似連nettie都冇再咁frd啦

Del錯左又要Fol翻人好柒

Maxine唔係狗女 係狗女個frd

狗女係呢個
IG女神狗女Katrina_inl之再度令連登仔消失［5］

第一次見到呢個名個時以為Nettie係我baby個nickname

nettie係第二個人 有男友的水魚paul你唔使打人主意啦

nettie夠唔夠我baby靚索同出名先

nettie followers都多 mk樣不過瘦
雖然係讀exeter但點勁過你baby扮大學生同屋企有唔差得去邊

至少美心以前冇睇佢唔起吧 佢哋以前好好姊妹

以前勁多人覺得Nettie靚

nettie樣唔差 係好mk

有無興趣Share女神啲新Po出黎？

好醜喎素顏

我有好多美心豬嘅黑圖但好驚自爆

要靠nettie上位架嘛 點可以嫌棄人

其實nettie係點出名

同問

你share新圖？

要等等 條女唔睬我

好
btw諗咗一陣，你講嗰件黑色one shoulder top有九成都係bodysuit黎因為預咗你zip衫費事件衫走來走去，即係一路連着到下體，唔懂問下女友。如果咁都share得。。。 唔係幾接受到喎

但係你點知係Bodysuit

同xer7一齊之後成班mk仔女玩

咁柒好難唔笑

我淨係記得上蘋果單嘢

中間嗰個老到好似做到佢地呀媽

佢p樣唔p身架?
咁大份

Po遊行相?
當佢啲fd老竇冇到?

所謂遊行相係Repost新聞嗰啲擺上Story再加句No extradition 就當出過聲 佢一次都無出過去

個身佢好多時多大執架喎，拉撚長曬對腳咁款明明真人矮到喊，係咁啱上面呢啲算執得少

通常都係 一係就crop 一係bodysuit

美心豬有冇睇唔起xer7班人架
有啲印象xer7定唔知佢哋班joint school frd係同venuschu有牙齒印 唔知咩比返影印錢又玩嘢遲到又比晒散銀，有冇人記得

珍珠鍊

我記得Askfm有人屌過美心瘋狂R Xer7 ，啲人應該好多都覺得美心痴佢地上位

好似欣宜

又係呢啲po 上熱門
開始信有PR

你捉鬼捉到上撚左腦

我開始懷疑自己眼殘 睇太快睇咗做美心黑豬相

笑撚死我 btw我哋全部都pr 原來推咗上熱門

bodysuit都share btw我比較好奇美心點着得落

狗女Sophia

有彈性
可能我見識少，見親呢啲緊身衫一係crop一係就bodysuit

我開咗另一個po都比人話PR 仲要原來而家連登開po要攞permission

失蹤人口

TT應該着XS 美心起碼L啦
件衫唔單只係有彈性 係成件橡筋 或者美心變咗扎肉

兩隻狗女都消失咗

仲有我老母個po
班捉鬼痴線佬個世界剩係得分化捉鬼捉五毛，有咩事就話好嬲好嬲，其他人冇佢哋咁盡就情緒勒索人

係我老婆

我對狗女冇咩野，公道講兩位都係爆細個啲相同炒車圖，一路都冇朋友同學上黎屌佢地性格有問題

美心野豬唔係狗女都推到上熱門，爆料者由中學st clares同學到uk圈子都有，證明佢份人真係好西得罪人多稱呼人少，亦冇人係度同過佢講好說話

講講下又幾似你baby

老母 捉鬼 呢兩個擺埋一齊我好不安

not 小新老母
隔離班人好似收斂咗

Katrina最多都係比人爆sell黑店 反而家姐就爆d

之前人地話美心抄我baby 估唔到連性格都抄埋

家姐都係私生活比較混亂 同佢對人嘅性格無關喎

其實呢啲衫淘寶都大把，有可能美心真係買左同一件既 不過睇啲相佢著到漲爆曬而tt又著得幾Fit 搞到我有啲懷疑

都係嘅 雖然people say don’t judge a book by its cover, but she looks bitchy hahahahah

9up 推po only coz I’m PR right

借得袋唔爭在啲衫啦 無謂買多件重複

佢連T shirt背心貼身衫褲都借好難唔令人懷疑 係為左影假相乜都做得出

yea never use 不推文

you are PR dog tbh I can’t push po anyway coz I am P pai jai

啱 咁樣唔符合佢一貫做法 全身上下都係借，之前Dior 手繩又係

me help push ah push dou as big as maxine pig’s tummy

I think Christy jengshit

her pig tummy bigger or boobies

Katrina’s long legs very Jeng too

ai diu我之前仲有張圖疑似拼多多諗po唔po好，不過我宜家用緊個device冇ig又cap唔到相，share唔到新post住 近排忙到我都未得閒睇新po
條褲係灰色直間闊腳褲，唔似貴野，但係兩位都着過

yea christy gei leng and jeng as a nui dou gok duk jeng

有冇人知佢地仲係咪一齊緊 條仔個樣好似鍾培生

老到同水魚paul有得揮
nelson都幾矮，只係高美心野豬半個頭

tt 係乜水 有冇ig

美心野豬好g妹，名牌袋袋主同衫褲鞋主人，ig冇圖唔使睇啦

捉鬼捉上腦 wltf

_chloewmy 俾人包嘅最高境界就係當自己真係富二代

#23 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

美心條腿好長好正

P圖老手幾成功吖，不過算啦咁多人見過你真人就唔好自欺欺人啦矮肥柒

佢p圖p得好癲 真人同相完全係兩個人 佢唔覺得好尷尬咩

想知點樣xs size 嘅衫 可以L 都着到
冇追post 咁tt又係咪狗女？
完全想像唔到會有人問friend借衫着
但個friend 又肯借先搞笑
係我太井底 定係年輕人嘅trend 黎

Frd屋企人啲名牌都可以扮係自己咁Po出黎啦，貼身衫褲鞋都借人地嗰啲，P圖算乜吖 面皮幾寸厚

唔好意思 請問呢啲係執左未......

唔係 katrina_inl同賓賓sophia先係狗女

想要圖自己爬文

video cap出黎=真身

BTW佢係完美示範咩叫P到張張相唔同樣

以下整合圖係好耐之前某個Frd條女整既 睇黎tt唔介意借袋係因為佢自己都借Melody啲袋（黃色Jaquemus 同 Vintage Dior Saddle）只不過借既次數好明顯無美心咁多同埋tt好似無借衫褲鞋

美心係周圍借野唔係淨係問借tt 請留意左下角佢個Frd Comment 連物主都笑9佢SLS

仲有下面係美心借+抄人成套衫 可想而知次貨冒牌tt呢個稱號有幾貼切

只不過分別係美心身材同tt差幾條街所以著唔到人地前面綁帶嗰個著法 仲有之前緊身白色Tube top都係去tt London既屋企嗰陣借黎著住影相

為左一個被眾人恥笑既港女假相IG Account 究竟佢仲有無底線 啲假相都被人攞住黎笑仲夠膽自封IG女神，以為真係有人J你啲相？ 都唔知佢人生除左呢個咁柒既Account仲有啲乜野？

好心你就遮下tt大頭啦
最後嗰件黑色wrap top 美心野豬去巴黎都仲有着緊

屌係喎我錯 唔好意思tt姐

對唔住tt姐唔好見怪，食屎大巴仲未瞓醒

我已經傻傻分不清下面係TT定美心

下面係美心背影，著緊tt件衫+條褲成套

咁唔怪之得我以為兩個都係tt

西格港女maxinemaa拼多多實錄3.0??

我就覺得呢條褲都係借tt嘅
雖然filter fil到顏色有啲唔同曬 但係應該都係同一條褲
大家點睇

補圖: 緊身白色Tube top都係去tt London既屋企嗰陣借黎著住影相

唔出奇，佢同tt去日本都著過
BTW DLLM第一張同第二張又唔同樣佢究竟有幾多個樣

肚腩扎肉 呢張塊面起碼P瘦一半 厲害

呢張相係經典 個陣有人係下面留言笑美心車呔腰 美心嬲到呢

尋日上埋熱門嬲死未

冇嘢嘅 啲人本身又唔識美心應該唔會點理最多覺得我係哋成班八婆

一個comment笑佢肥都嬲，依家成個post喺度仲唔嬲到扎扎跳

佢而家係咪好後悔識咗狗女

最好笑係兩位狗女竟然冇俾人屌西格

兩位狗女幾時多謝美心幫佢哋shift走attention

我已經唔想理狗女，只係想睇拼多多

自己抄tt抄到比人叫冒牌tt人仲好意思話人

夾硬要搵着衫共通點:

大家條realisation par alexandra dress都係要着件黑色打底??

兩位都係鍾意拉高自己

港女扮長腿基本啦SLS 佢P圖係無美心咁專業既咁，佢真人都係咁不過矮啲起碼佢IG啲野全部屬於自己
不過唔明美心無啦啦背後話人做乜9？

美心背後冇話過嘅人應該得tt呢位幸運兒

喂 美心你件knit vest係shein買？件vest紋理同你張相一模一樣
係背後話人地抄你，你抄完tt又抄shein model 連shein model都係拎shoulder bag咁啱嘅

所以話無比較無傷害 美心著又無人地 model咁型格，又無上面條女有氣質 其實佢唔口臭話人地抄佢 我地都唔會無啦啦拎佢同個唔關事既比較 反而依家個撚個都覺得人地正啲 又唔好意思同你講 係咪柒呢

見衫本身已經好核突 佢嘅身形著就更加....

有冇人可以post佢啲新相上黎

你baby lin都露埋好難超越

執完都咁....咁真人咪成架電單車咁

全裸

wow 平時p圖駛唔駛成粒鐘

紫色上衣，碎花半截裙，碎花連身裙，黑色裙全部都係zara ((冇見過tt着過，知咩事啦

美心拼多多唔知vol幾啦屌

stussy hoodie係h小姐
仲有tt條dior手繩

有啲相..點解P完都咁肥 第一張好似ET 個下巴P到縮曬上去

可唔可以p soft d頭髮
仲乾過老婆，硬過我老婆條命

BTW個Fendi 講唔出點解 膠味濃

你話疑似高仿嘅 我冇fendi袋唔識睇

唔識睇Fendi 淨係識睇Hermes如果美心有嘅可以放上嚟幫你睇 （純粹係想長知識嘅再話我知）

呢兩張係VC見到嘅 要正面相先睇到有冇分別

俾你快咗我一步

btw手袋台有絲話係vc買到假貨

我見到美心依家又要Fol翻人 又要慢慢放翻人入去 究竟係有幾想用IG黎Seek attention 柒夠未

呢個fendi又唔同咗樣？？附送埋love睇你識唔識睇

po唔po佢新相 上邊有人問

佢之前中學已經有話人抄佢同nettie著衫嘅style

屌笑撚死 以為淨係佢個樣張張唔同，連手袋都識變

nettie中學咁mk着衫咁炒車都抄唔撚係掛
最記得佢條腳繩
而家nettie都好mk

究竟佢有幾厚面皮先講得出人地抄佢 先唔講佢啲所謂Style周街都係，佢一咁樣同人講 其實周圍個撚個都覺得人地著得好睇過佢一萬倍，本來無諗住比較 佢論樣論身材都一秒被比下去 係得佢以為自己所謂出名啲=正啲係咪自己衝出黎比人笑柒

你Po啦 唔該曬
我條女成個禮拜趕Deadline連Wts都唔覆

而家成個蠟筆小生咁

之前中學邊有人咁話佢呀 話佢個啲咪比人杯

敢

佢個Fendi袋好假
真袋嘅布會厚啲
個FF扣對落塊皮都會厚啲同皮會反光
利申：有真先識睇少少

所以話風水輪流轉 以為自己出名但係事實係個個攞住你啲假相笑柒你，英國圈子啲人又睇你唔起美心好心你醒下啦

我頭先都諗緊點解好似變形

咁又唔一定 因為Vintage款同而家出嗰款個布料唔同
Vintage係薄d所以易啲變形

定P到變形

但睇塊皮佢好明顯係另一個質地
根本就唔係真fendi用嗰隻皮

佢隻手都變咗形

皮質都唔係重點，你睇吓F logo都唔同啦，花邊底嗰層得兩個F，草地fendi見到成三個F

下邊

手飾堅係難睇

有冇link 想睇

頂 同啲相差咁遠

咪話囉 個個見過佢真人都嚇撚死，樣同身形完全唔係嗰回事，一啲氣質都無 真係得佢先攞住自己啲假相覺得自己好靚

講真肥佢未算好肥 但真係好豬

面大頭大，大到同身體連成一線
其實都幾慘，除咗削骨還父都冇咩方法可以改善到

討論區唔俾人討論？
請賜教有咩主題可以放上嚟

肥腫難分咁
同埋啲頭髮一sip耳仔就顯得塊面好大

死肥閪

頭骨大，面骨(國字面)大，加上面都幾多肉 冇咗兩側頭髮成個樣好炒車

放大見到塊面個邊好明顯Blur左 柒夠未

美心 認到佢個prada袋

P到完全無底線，已經毫不掩飾假相呢個事實 咁唔要面都幾厲害 佩服

同埋突登低抄突個Pat出黎，姣味濃 唔明佢博乜

柒撚到咁真心無得救

呢種直頭p到企係你面前都未必認得嗰種

佢兩姐妹都好老相....
似38歲

依家Melody好似都少左同佢地玩

melody唔係排美心咩
冇㗎喇 美心應該得返tt同ians&friends

係阿不嬲都排佢 好似呢排仲疏遠左？ Ian我唔知，但係Ian有Frd背後都成日笑佢，唔講太多啦

醒目嘅都要疏遠啦博俾人擺埋d黑歷史上嚟一齊笑咩

Katrina衣着打扮都好老

雖然整過容 但係Melody好靚又有氣質

係 佢整得好成功

可唔可以開心share下邊個整容醫生 我baby成塊面都好需要整

你baby第一樣野係要削骨再整返埋隻兜風耳好大工程喎